監控燈柱公司請人，有冇人去見工？

有無巴打見下工？

不了，廢事返到香港嘅時候少咗個腎

香港間公司喺葵涌